誰願能拯救現在還在太子站的人 漠然苦叫實在痛心令人不忍

其實主要想知太子站係咪仲有人仲未搵返?

昨日坐在電視旁邊聽得你那苦叫
使我落淚為你哀愁 Wo……

看著你日日無端的苦況其實我想
好想問你能否適應

* 那無家可歸恐得要再遇過天災

# 誰願能拯救現在還在瓦礫下的人
漠然苦叫實在痛心令人不忍
若未能捨我去換這個不幸的人
誰能打救你換好心好報 Wo……

看著你日日無端的苦況其實我想
好想問你能否適應 Wo……
repeat * #

誰願能拯救現在還在瓦礫下的人
漠然苦叫實在痛心令人不忍
若未能捨我去換這個不幸的人
誰能打救你 Yeah

誰願能拯救現在還在瓦礫下的人
無言苦笑實在痛心令人不忍
若未能捨我去換這個不幸的人
願耶穌天天都能為你禱告

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張